點解仲唔走

尊重前線決定，但唔想你地比人拉，明唔明呀

Hit and run
Be water